膊頭有星嘅入嚟

屋企裝修完，整左好耐我先整番d線整到電腦上到網 但係慢到好誇張 ，之後有個制搵整都搵唔到插邊
有無巴打幫下手

邊個平定柯屎...呀唔係 答我呀

睇唔睇電視？

做乜撚野呀
上網線同電視線唔撚識分？

經兩個router?

真係唔識

老母會睇

係咪拎錯modem？

PCCW

都唔知你影乜

屌
果個係博天線睇電視用架喎

屌
果個係駁天線睇電視用架喎

你屋企用兩間上網?

樓主

你係咪玩野啊

樓主係咪插得入就插?

乜料呀 IQ題黎？

出較剪腳夾爆佢個頭